積極投訴南昌地產佬

南昌站範圍內大量經紀係閘口前推銷
歡迎積極舉報投訴

聽日見

日日都見到 好煩

今日係直情閘出面迎接
仲有V walk出面馬路大量違例泊車
2條車道變1條
記得1823

成班人非法佔領 差佬都唔做野？

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

睇住直行直過

今日多左好多小朋友幫手

我唔明點解南昌可以咁平安
今朝跨躝先俾個地產狗喝鳩我

地產狗喝撚啊
佢知唔知自己都違反業務守則同港鐵附例啊